林奠擬掛鈎通關及放寬限聚措施 研打齊兩針可北上】

我都唔會北上 即係唔關我事 。

疫苗，不了

佢話到事？

唔好開支那關囉我而家好享受條街冇咗拖筴啲蝗蟲，加埋都有十年冇去過支那，所以去唔去到關我撚事

晒鳩氣 通關要經過國務院 林鄭少少香港市長就想大陸開通？ 妳阿姐老幾？

掛囉 多人打唔係壞事 反正我唔打

洗乜話事
Tum到你班藍屍幫佢清貨咪得囉

到你柒婆話事？ 俾你開到關習敗敗點做救世主啊？

要北上個班人，一係食地溝油死，一係打four興死

打齊就條屍都可以北上

呢d 誘因可以令我啪針？

求只限打齊科興兩針嘅市民北上

吉兩野就可以北上happy了,爽yy

打完仲有冇命北上

一針就死，邊到打到兩針咁勁

從未攞過回支卡，以前唔需要去支那，將來都唔需要，所以隨便

中国比唔比你返先ON9

又曲線叫人唔好打

繼續 lockdown, 連仔只要上到網就得

推

不嬲都可以北上, 只係去到支國要隔離

垃圾北上有冇咁緊要呀

咪就係, 回鄉卡都就到期